大家有冇見識過英文差而又自己唔覺得差嘅人

屌我最近份project比條友搞到好撚恐怖
我曬自己時間去幫佢重新打過 鬼叫係group project咩
我諗住佢地做最容易嘅個part係唔會差得去邊
點知唔係差咁簡單，grammar錯都算，直頭係唔知佢up乜柒
以下有幾個例子

1.呢part要佢解析點解係個個主角係憑直覺去做決定

佢打： Alan feels ，so Alan thinks Alex has to be punished （嚇撚死我屌

2. Their finally goal ？！

3.呢part係解析點解主角憑knowledge做決定

佢打：Alan has a knowledge about when people get hurt，they need a cure

所有兩個可能性
1.佢中文都唔撚好 google translate嘅時候中文都打錯埋 google唔識翻

2.佢根本垃撚圾

投票post?
唔係投票post

分享下大家見識乜撚嘢垃圾英文

英文差到咁嘅樣真係 我比較想知佢當初點入大學

解析

@蟲蟲

仲同我講 ‘個餡5會差既，係我tense癈啫‘ 睇呢句都知佢中文幾差 555555 5佢老母啊

樓主都冇話佢讀緊大學

樓主同咁既人同科

可能實力都相若而不自知

樓主讀緊咩？

係 copy一大段
要自己寫嗰part就得幾句google tran中譯英垃圾

我讀shitty都冇見過有人咁差
樓主一係tree u一係asshole

啲字仲要讀到錯曬 簡單小學生都識嘅字都會唔識讀

咁撚廢 我未year3唔多見過asso仔